我男朋友搵得少過我 佢晚晚打poker當兼職

背景是咁的 大家26歲
佢之前搵30k一個月但覺得辛苦 (返11am-9pm)
所以轉行做地盤搵22k左右(9-5)

我就28k (9-6)

佢而家收工成日同fd出去打poker 話想搵返多d錢
我覺得有娛樂都好合理 但佢一星期打4 5日
無陪過我 晚晚都6點打到12點
雖然佢真係贏 上個月贏35k左右

大家覺得我應唔應該繼續比佢去打好？

唔要得
賭上隱

個問題係搵得少過你 所以打poker 唔好？
定係打poker 唔好？ 搵得多過你咁打poker呢？
定係陪得你少所以唔好？

係咪近排有人追你呀？

靠poker全職起家

On9人地搵完錢咪又係為左養你 用下個豬腦諗下啦

係，嗰個人本身屋企好有錢

你男朋友其實都係靠運 無技術

起底->上一頁

陪得我少 我有時候都陪佢打的

我睇過幾次 有時候暗三條贏人地AK TWO PAIR
都算技術既

衰妹 上連登講我?
你今晚就知味道!!

你今晚咪又係去打 扮乜